民記今晚七點公布民調結果！

好似有三十幾萬人填左
香港人真係痴9線

推啊

三十七萬啊屌

推

係咪破左紀錄

藍屍
有6百幾萬人冇填

推
_________________________________________
光復香港，時代革命
民族自強，香港獨立
香港人建國

宣傳機器係微博吹緊有百萬人簽支持
港人港地果d打晒飛機

推 今晚記得睇

屌 得咁少

其實老實講依啲所謂民調同聯署無乜分別

完全無諗過sampling pool 同 methodology嘅問題

講下

推十下

Pishhhhh

其實少得幾肉酸，200萬都無。。。
出黎遊行就話背負太多唔敢出啫

其實會唔會諗下有好多人根本收唔到呢個資訊，又點會填到

其實民記除咗自己人之外 冇乜人會重視 因為佢地只會話係做假小圈子

好似宣傳得好勁架啦喎

民意

釋出善意交還吐露港單嘢民記無割蓆無譴責
我當佢地係同一班人

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

咁短時間有37萬人填, 香港人

其實我都同意根本藍絲唔會點填 就變相做咗聯署咁嘅效果

仆街唔記得填

我幫手問屋企人填
屋企人係黃但係一路填一路睇到佢同自己既分別其實有趣，又可以幫佢catch up 多D
最新希望屋企人做獨派

唉，民間記者會其實冇認受性
開咁多次都俾人wfc
最初唔認大台，d人就話憑咩代表我
到最後都自圓其說唔到

d民調1000多d都得啦 你話聯署30萬就真係少

人地藍絲個啲14億人簽名咪又係代表唔到你
根本依啲野不嬲都係為自己人造勢嫁啦
又放到條線咁高

係

咁都唔洗拉既

真
最多係叫黃圈入面既調查

最少年齡reallocation都要la

辛苦曬你地

民建聯要派幾多包米先搵到37萬個簽名

點都要做啲民調嘅
起碼藍營問起都有啲數字講出嚟
唔會口啞啞

而家轉咗派口罩

咁不嬲都係要黎做勢既 同下外國講咁

個調查本質同黨報啲濕鳩調查一樣
填得問卷嘅都係黃絲
個調查結果一定大比數反對國安法

想真實反映民意嘅話
其實應該搵鍾庭耀做呢個調查
咁先有證據同國際戰線講
香港大部分人都反對國安法

有幾勁，我就無收過了
之前d 長輩圖就真係個個group 都有

36萬除番開都有5％人口wor
有幾多問卷可以做到5％人口ge data
就算個method係差但起馬都反映到5％人

最重要都係睇港獨係黃圈幾多percent

Push

呢個當聯署好，唔好當真民調結果
小心墮入同溫層陷阱

呢個係自己人做既
坦白講
所以香港應該直接搞一次公投
去話比世界知
香港政府同香港人既意見大分歧
咁先係確實美國所講
美國會同香港人同行
詳情我唔識
純鳩up

都係嘅

有點都好過無嘅

仲有電話訪問
要求屋企最快到生日嘅人做訪問
利申 做咗

反正無公道力，都係大台玩兒，唔會信，信自己

有撚用咩。。。

其實下次可以加多條警隊評分as a proxy of 政治取向

LM

唔想放負但平時啲聯署嗌極都冇人簽

留名今晚睇

推呀～

係咪打下飛機都唔得阿依家